覺唔覺得唔想拍拖的原因係唔想害左人

講真我呢d冇車冇樓冇錢的小毒L就算真係有女仔鍾意都比唔到幸福人

唉。。。

共勉之

巴打幾大。。。

90廢青

做乜9

上面咩事

一樓比人騎劫左

( Show Blocked User - 別以為我吃不掉你 )

admind又幾快手

連登admin辦事能力高

係好驚害左人，但明明唔係窮、冇潛力或者對佢唔好，咁都帽事，我真係驚自己有乜大缺陷係身邊冇人睇到或者係睇到唔同我講

巴打單身

物質不代表幸福

同意

其實係你冇自信去害到人

唔想定你搵唔到

皮已正 無能力比幸福人就唔好累人

我同意
但俗世大多跟隨主流

都啱的
沒自信的小毒L

大多都係 你喜歡的不喜歡你 喜歡你的你不喜歡

兩個人起埋一齊如果係加重左大家的負擔咁不如做朋友算

唔駛怕, 因為根本唔會有女睇中你, 無謂庸人自擾

所以你唔會害到人 放心

無能力 都可以努力d嫁 巴打加油

我都放棄左呢回事，搞得掂自己生活就算

無謂吧不要累人不要累己
不想再傻嫌遺憾未夠多

唉，同感

被帽事左仲要放棄左，依家單身

不要再說了

呢排諗緊進修同考返個車牌

回答正確
我都係咁諗

巨肌的歌真係好到肉

考左冇錢養車都係冇用

1 2 3 22 牌已有, 但冇車

搵個同自己水平差唔多咪得law.
兩個人生活易過一個人.

我成日都有衝動去識女仔 但心諗識來都沒結果

唉我諗起一年前第一次拍拖個女仔就一腳踏兩船 點解個世界要咁殘忍

拍拖呢d做仲係學生 玩下就好
出到黎社會？不了

我諗住考定有時去旅行可以自駕遊

但我發現我呢d小毒L識女仔好難 想搵到都差不多水平的仲難

可能係我大個左被同化
我成日會諗兩個人起埋一齊需要一個原因
你對佢一見鍾情又好 你想同佢扑野又好 你想保護佢照顧佢又好 你鍾意佢d名利地位錢都好
但我比較想搵一個大家對對方有感覺而又可以互相為大家付出的人真係好難
哼著: 仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人

唉。。 我最後都係忍唔住。。勉強幸福

我都唔知點講好，有興趣又有時間既既起我底睇下

但冇物質就冇幸福

True but事實係好多人都揀左物質而唔係真正的幸福
#你不是真正的快樂